勇武係時候暫時由明轉暗

你地累啦 係時候抖抖 和理非出場

利申: 唔主張暴力

推!

係時候捉下狗先

十連推

推

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

721

你咁做好易搞到內部分化
你諗清楚未